張國榮菊花直徑幾多cm ?

可唔可以擺個拳頭入去

你連修養都似足你偶像

雖然人地係死基佬，但希望你比下面

粗過你條牙籤

日日屌人老母既連登登仔學人講尊重

譚詠麟條j 幾多mm?

食煙愛國死基佬都要比面?嫌佢死得遲添呀

1000mm😂
屌到你老母子官爆炸😀

張國榮有食煙習慣？

不嬲有 但政府揾佢做禁煙大使就"介"左

原來哥哥支持政府👍🏻👍🏻

落埋去幫政府叫人禁煙👍🏻👍🏻

笑左😂😂🤣

突發

樓豬巧賤

講事實姐😟

駁唔到

關你撚事咩 你老母俾狗屌呀

又一個想扮瓊姐既垃圾